Apple、FB 等 52 間科企聯署起訴特朗普 禁外籍員工入境扼殺科企創新

Apple、FB 等 52 間科企聯署起訴特朗普 禁外籍員工入境扼殺科企創新

據《路透社》報導，美國最大的製造業工業貿易協會 ——美國全國製造協會（the National Association of Manufacturers）在加州提起，該會代表 50 個州各個工業部門的 14000 家小型和大型製造業公司，起訴美國總統特朗普停止發放 H-1B 工作簽證以及限制外籍勞工入境的行政令，Apple、Google、Microsoft、Facebook 等科技巨頭皆有份參與簽署這次的聯名訴訟。

.....

Trump 又做乜自爆⋯

請多d本地人創造職位唔好咩

想點
封關又屌
唔封又屌

本地人貴好多同埋福利都要俾多好多 外籍員工可以當佢係狗咁用

成班左膠

重視本土人反而比屌 白人搞咩

左膠: 你唔比多D黑人入境我點幫佢洗腳

美國係移民國家
靠高技術移民保持領導地位

本地人才事實上係唔夠

賺少左, 點都唔得

聯署支持封殺微信同TikTok

推

不如國藉一換一啦屌.
一個奶共美國人, 換一個香港人

公司谷住請貴本地人
更係屌
唔好當晒係全部白人立場

咁佢地點解唔換左個政府

因為個班CEO 都係反Trump

H-1B高技術移民都cut就真係有啲難搞

你一野鏟走我成個R&D部門唔屌得？
弱智出行政命令無唸後果

如果提高外藉員工福利睇佢收唔收聲

WFH囉，爆到咁可以點？呢個時候緊係生命重要啦。

換我plz🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️🙋🏻‍♂️